西布朗好撚癲!!

贏曼聯 熱刺 贏賓尼迪斯 打和利記
一切都係柏祖的錯
好想佢地護級成功

場波好睇

好重火藥味 好精彩

戰鬥到最後一刻
即使降班 相信球迷都會收貨 而球隊對得住球迷
唔似隔離史篤城 最後一場主場領先下都輸撚埋

成篤屎，啲球迷望住班大帝都心淡

勁到

非西迷都覺得好熱血
黑鬼教頭有料

有料就唔洗護級喇on9

比柏祖帶到on99咁 有料都變無料

西布朗班波真係打士氣 主場唔怕你熱刺 最後球角球 混亂當中入個下 好似阿古路入QPR 個球咁咆哮鳩嗌
跟住比呀媽話細聲D

記得柏被炒個日 有西布朗球員網上post 拍手叫好
班球員知道柏祖走之後真係踢得落力D

可以長用
就算最後都係難逃降班命運,西布朗肯轉長簽佢的話,有機會一季就捲土重來

McClean

話個教練可以落場踢都有人信
fit撚到

再早炒D 起碼有8場既話 士氣波一追就追到安全線都唔奇

屎篤城踢成咁 降都唔好怨人

唔駛降班了

D角球野野都危撚到閪咁都野野清出底 好波

沙基利之流好難唔降班

成隊得沙基利一個好波

不過講真句,佢應該一早搵隊有歐洲賽踢ge,佢ge水平留係成篤屎係幾大材小用

新韋根

型到

型過黑豹